細個唔明點解會有恐怖分子

細個時候，恐怖分子下面係乜野係一條iq題
拉登攞黎當笑話咁講，笑同學係拉登
大陸有派出所比人大屠殺，會覺得入面一定有d無辜既公安好慘，唔明點解可以咁殘忍
聽到自殺式炸彈襲擊，唔明點解有人連自己條命都唔要
睇文革書睇到活生生用石掟死人覺得好殘忍

宜家終於都明白，係咩迫人走上充滿血腥既道路
黑警無一個係無辜的

大陸有派出所比人大屠殺，會覺得入面一定有d無辜既公安好慘，唔明點解可以咁殘忍
???有冇咁無知

由細到大都知中國係極權政府
點會有無辜公安

一次又一次俾人咁住黎打，仲要俾人話返你恐怖分子

咪撚講到自己恐怖份子咁
勝者為王敗者為寇明唔明

做恐怖分子一定玩完

仇恨會令人走上另一條路

其實好可悲，人要有幾絕望先可以去到咁極端？香港不遠

細個唔明點解美國佬咁堅持槍權
而家明喇

請唔好將爭取公義嘅人同恐怖份子呢個標籤掛鉤

真主偉大

維吾爾係咪中共口中既恐怖份子？
10年前車臣係咪俄共口中既恐怖份子？
北愛爾蘭共和國係咪英國口中既恐怖份子？
巴斯克係咪佛朗哥口中既恐怖份子？

打壓到頭就係地下化，我哋堅持落去好快都係政權口中新既恐怖份子。

恐怖份子下面就係林鄭月娥

北愛爾蘭共和軍*

你贏我輸

「恐怖份子」呢個詞語本身就帶有貶義同政治意義
你提出嘅例子正正就係政權打壓下嘅標籤

首先唔應該自我標籤為恐怖份子
而香港只要繼續有國際社會支持，都唔會被中共標籤到恐怖份子